咩話又輸3球

好過曼年輸四球

劍指歐霸冠軍
你識乜嘢

正式祝福李城全體上下空難全家斷腳長命百歲百病纏身

哎唷唷